借十萬輸哂 可以點做

同老母講慘過去死 仲要仲讀緊書 點算好

自推

借多10萬

唔想跳樓死

Why借錢

今日起認真戒賭

建議搵個角落死咗佢

tu花咗 問左幾間都唔借 仲要係學生無月入證明

戒賭邊有咁易

買咩輸曬？

賭

波

問左對兄弟末

會肯借？ 我學生仲要tu差

下次跟我買啦

十皮咁少, 返下PART TIME點會還唔到

有賭未為輪，再借再賭

最好就係問屋企人

無嫁啦，現實低頭，正經揾份PT戒賭

冇骨氣既可以選擇做狗

俾老母知應該會斬死我先

留返100蚊做本，只買中國國足，佢地開親盤都買讓球中國輸，樓都可以赢返黎

ching返咩pt有十皮咁多 想返

有骨氣就同我戒賭搵pt
一個summer肯做足成日下學年前包你還到一半本金

去買咸碟上廣州賣

無錢咪搵錢囉
你有手有腳架嘛

叫你返一個月PT咩? 一個月搵皮幾野, 一年咩都還哂啦

借多廿萬，下場痢下盤，一盤番身

十萬算少 當吸個教訓

而家户口0蚊 每個月仲要還5000到 點捱

賭錢賭到就去借，真係無撚7用

仲有冇其他兄弟姊妹？

考差佬,大把OT還債

我借左36 輸晒，講慘拋離你幾個馬位喎

冇

ifc

搵PT做住先

比心機還錢喇 仲賭

借多20萬 賭多鋪先

還5000有幾難...
返PT 5千都搵唔到你會唔會太廢

三個月前仲係輸緊50k話要戒，轉個頭你就變左十萬，
你唔破次產你都唔識改過架啦。

渣架
4場歐聯咁都唔識買

咁咪岩囉 屋企人人唔通睇住你死咩

仲借咩鳩
戒賭
腳踏實地返PT還錢

努力啲 一年就可以還哂十萬

冇錢就咪撚學人賭
正正經經番工還錢啦

申請破產，讀緊書借比你，係間野on9

去借黑財
賭債賭還 冇得賭就冇得還

賣淫相 一個月幾廿萬